【旨意贊助商？】Crossover大陸騷搞新節目 何麗全：製作一定要使錢

剛進行裁員不久的亞視（新聞連結： ），今日在大埔總廠舉行記者會，亞視行政總裁何麗全宣佈大陸節目《VK百男大秀》將與亞視合作，製作新節目，內容是以強調內涵及生活品味的男士為主題。
何麗全說：「亞視製作香港版《百男大秀》，與亞姐一樣設有大中華及海外賽區，節目形式及製作時間表仍在研究。」對於要撥備投資，何麗全說：「製作一定要使錢，相信能像亞姐一樣吸引廣告商贊助，亞視目前亦有足夠人手應付節目製作，如有需要會增聘人手。」何麗全透露製作部仍有同事上班，娛樂新聞節目如常運作。
前亞洲先生徐丁及涂諾，早前亦有參與大陸版《百男大秀》拍攝。大陸版拍攝上有不少內褲造型，涂諾表示不介意穿內褲示人，他說：「當年選亞生亦係以內褲取勝。」徐丁表示年紀漸長，穿內褲機會要留給年輕人。

推